[
    {"pregunta": "¿Qué equipo ganó la Copa Mundial de Fútbol de 2018?", "respuesta": "Francia"},
    {"pregunta": "¿Quién es el máximo goleador de la historia de la Copa Mundial?", "respuesta": "Miroslav Klose"},
    {"pregunta": "¿En qué país se celebró el primer Mundial de Fútbol?", "respuesta": "Uruguay"},
    {"pregunta": "¿Qué selección nacional ha ganado más Copas Mundiales?", "respuesta": "Brasil"},
    {"pregunta": "¿Quién es conocido como 'El Rey Pelé'?", "respuesta": "Pelé"},
    {"pregunta": "¿Cuál es el club de fútbol con más títulos de la Liga de Campeones de la UEFA?", "respuesta": "Real Madrid"},
    {"pregunta": "¿Quién es el jugador con más Balones de Oro en la historia?", "respuesta": "Lionel Messi"},
    {"pregunta": "¿En qué año se fundó la FIFA?", "respuesta": "1904"},
    {"pregunta": "¿Quién es el máximo goleador en la historia de la Liga Española?", "respuesta": "Lionel Messi"},
    {"pregunta": "¿Cuál es el estadio de fútbol más grande del mundo?", "respuesta": "Rungrado 1st of May Stadium"}
  ]
  